學生資助 家訪

有無人full grant試過抽中家訪？家訪個過程係點㗎？想準備定

見你屋企有遊戲機即fail

利申：有ps4,試過

推

你資料比齊 無報假就得
唔洗對條友好態度 你屌佢老母佢都吹你唔漲
咪又係要批

都係傾下計，問你讀緊咩，學d咩，屋企情況點，有冇返pt, 有冇親戚比過錢你

最記得係睇下你屋企個環境
問下你屋企情況
再問你銀行account每項transaction係啲乜

我之前搵個文件袋袋起哂d相關文件，佢黎到對完資料再望下屋企環境就完事。 佢仲話好少人會有齊哂d文件

銀行户口都係阿爸阿媽，係咪要佢地嚮屋企做家訪

我個陣唔需要
剩係我一個就夠

Apple野都死喇咁

我用iphone 會唔會以為我係有錢人架

上次去家訪聽到上手屋炒大獲 個老母見到個仔既銀行記錄問得仲仔細過個主住

收到封信好耐 但仲未收到電話約時間

依家屌你老母先

家訪狗?

係批咗之後要家訪，定係家訪完先批？
定係兩個都有可能

兩個都有可能

可以學下4:15戈到

收埋曬d swithch, ps4先，寵物都收埋